msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: desmume\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-12-28 15:37+0100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Ronmi Ren <ronmi@rmi.twbbs.org>\n"
"Language-Team: DeSmuME Team <desmume-devel@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: iso-8859-1\n"

#: ../src/gtk-glade/callbacks.cpp:53
#, c-format
msgid "State %d (empty)"
msgstr "存檔 %d (空的)"

#. Creating the selection window
#: ../src/gtk-glade/callbacks.cpp:166
msgid "Open..."
msgstr "開啟..."

#: ../src/gtk-glade/callbacks.cpp:175
msgid "Nds binary (.nds)"
msgstr "NDS遊戲 (.nds)"

#: ../src/gtk-glade/callbacks.cpp:176
msgid "Nds binary with loader (.ds.gba)"
msgstr "NDS遊戲與載入器 (.ds.gba)"

#: ../src/gtk-glade/callbacks.cpp:177
msgid "All files"
msgstr "所有檔案"

#: ../src/gtk-glade/callbacks.cpp:192
#: ../src/gtk-glade/main.cpp:553
#, c-format
msgid ""
"Unable to load :\n"
"%s"
msgstr ""
"載入失敗:\n"
"%s"

#: ../src/gtk-glade/callbacks.cpp:408
msgid "You don't have any joystick!"
msgstr "沒有偵測到搖桿"

#: ../src/gtk-glade/callbacks.cpp:410
msgid "Can't configure joystick while the game is running!"
msgstr "在遊戲執行時不可以調整搖桿設定"

#: ../src/gtk-glade/gdk_3Demu.cpp:66
#, c-format
msgid "*** Cannot get %s attribute value\n"
msgstr "*** 無法取得屬性 %s 的值\n"

#: ../src/gtk-glade/gdk_3Demu.cpp:164
#, c-format
msgid "*** Failed to create pixmap.\n"
msgstr "*** 創造點陣圖失敗\n"

#: ../src/gtk-glade/gdk_3Demu.cpp:174
#, c-format
msgid "*** No appropriate OpenGL-capable visual found.\n"
msgstr "*** 找不到與 OpenGL 相容的可用視覺效果\n"

#: ../src/gtk-glade/gdk_3Demu.cpp:187
#, c-format
msgid "Failed to create the GdkGLPixmap\n"
msgstr "創造 GdkGLPixmap 失敗\n"

#: ../src/gtk-glade/gdk_3Demu.cpp:197
#, c-format
msgid "Connot create the OpenGL rendering context\n"
msgstr "創造 OpenGL rendering context 失敗\n"

#: ../src/gtk-glade/glade-xml.cpp:58
#, c-format
msgid "could not find signal handler '%s'."
msgstr "找不到 signal handler '%s'"

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:132
#, c-format
msgid "USAGE: %s [OPTIONS] [nds-file]\n"
msgstr "使用方式: %s [選項] [nds檔]\n"

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:133
#, c-format
msgid "OPTIONS:\n"
msgstr "可用選項:\n"

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:134
#, c-format
msgid ""
"   --load-slot=NUM     Load game saved under NUM position.\n"
"\n"
msgstr ""
"   --load-slot=存檔編號     讀取第幾號的即時存檔\n"
"\n"

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:137
#, c-format
msgid ""
"   --soft-convert      Use software colour conversion during OpenGL\n"
"                       screen rendering. May produce better or worse\n"
"                       frame rates depending on hardware.\n"
"\n"
msgstr ""
"   --soft-convert      在 OpenGL 模式中使用軟體轉換色彩。\n"
"                       在不同的硬體下，效能可能更好也可能更壞。\n"
"   \n"

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:142
#, c-format
msgid ""
"   --3d-engine=ENGINE  Selects 3D rendering engine\n"
"                         0 = disabled\n"
"                         1 = internal desmume rasterizer (default)\n"
msgstr ""
"   --3d-engine=3D引擎  選擇3D引擎\n"
"                         0 = 不使用3D\n"
"                         1 = desmume內建的軟體模擬引擎 (預設值)\n"

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:147
#, c-format
msgid ""
"                         2 = gtkglext off-screen 3d opengl\n"
"\n"
msgstr ""
"                         2 = gtkglext 於幕後演算的 OpenGL 3D 支援\n"
"\n"

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:150
#, c-format
msgid ""
"   --disable-limiter   Disables the 60 fps limiter\n"
"\n"
msgstr ""
"   --disable-limiter   取消畫面更新率最高60的上限\n"
"\n"

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:152
#, c-format
msgid ""
"   --save-type=TYPE    Selects savetype:\n"
"                         0 = Autodetect (default)\n"
"                         1 = EEPROM 4kbit\n"
"                         2 = EEPROM 64kbit\n"
"                         3 = EEPROM 512kbit\n"
"                         4 = FRAM 256kbit\n"
"                         5 = FLASH 2mbit\n"
"                         6 = FLASH 4mbit\n"
"   \n"
msgstr ""
"   --save-type=類型    選擇記憶卡類型:\n"
"                         0 = 自動選擇 (default)\n"
"                         1 = EEPROM 4kbit\n"
"                         2 = EEPROM 64kbit\n"
"                         3 = EEPROM 512kbit\n"
"                         4 = FRAM 256kbit\n"
"                         5 = FLASH 2mbit\n"
"                         6 = FLASH 4mbit\n"
"   \n"

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:162
#, c-format
msgid ""
"   --fwlang=LANG       Set the language in the firmware, LANG as follows:\n"
"                         0 = Japanese\n"
"                         1 = English\n"
"                         2 = French\n"
"                         3 = German\n"
"                         4 = Italian\n"
"                         5 = Spanish\n"
"\n"
msgstr ""
"   --fwlang=LANG       設定韌體的語言, 可用的 LANG 設定有:\n"
"                         0 = 日文\n"
"                         1 = 英文\n"
"                         2 = 法文\n"
"                         3 = 德文\n"
"                         4 = 義大利文\n"
"                         5 = 西班牙文\n"
"\n"

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:171
#, c-format
msgid ""
"   --arm9gdb=PORT_NUM  Enable the ARM9 GDB stub on the given port\n"
"   --arm7gdb=PORT_NUM  Enable the ARM7 GDB stub on the given port\n"
"\n"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:175
#, c-format
msgid "   --help              Display this message\n"
msgstr "   --help              顯示這份幫助訊息\n"

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:188
#, c-format
msgid "I only know how to load from slots 1-10.\n"
msgstr "即時存檔的編號只能介於 1 到 10 之間\n"

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:212
#, c-format
msgid "Supported 3d engines: 0, 1, and on some machines 2; use --help option for details\n"
msgstr "可用的3D引擎有: 0, 1, 在某些機器上可能可以用2; 你可以用 --help 選項查看詳細說明\n"

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:224
#, c-format
msgid "select savetype from 0 to 6; use --help option for details\n"
msgstr "記憶卡的類型只能介於 0 到 6之間; 你可以用 --help 選項查看詳細說明\n"

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:236
#, c-format
msgid "Firmware language must be set to a value from 0 to 5.\n"
msgstr "韌體語言必須設定 0 到 5 之間的值\n"

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:249
#, c-format
msgid "ARM9 GDB stub port must be in the range 1 to 65535\n"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:261
#, c-format
msgid "ARM7 GDB stub port must be in the range 1 to 65535\n"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:274
#, c-format
msgid "NDS file (\"%s\") already set\n"
msgstr "NDS檔 (\"%s\") 已經設定\n"

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:287
#, c-format
msgid "USAGE: %s [options] [nds-file]\n"
msgstr "使用方式: %s [選項] [nds檔]\n"

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:288
#, c-format
msgid "USAGE: %s --help    - for help\n"
msgstr "使用方式: %s --help   - 顯示幫助訊息\n"

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:466
#, c-format
msgid "Failed to create ARM9 gdbstub on port %d\n"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:477
#, c-format
msgid "Failed to create ARM7 gdbstub on port %d\n"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:486
#, c-format
msgid "Error trying to initialize SDL: %s\n"
msgstr "SDL 初始化錯誤: %s\n"

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:569
#, c-format
msgid "Failed to initialise openGL 3D emulation; removing 3D support\n"
msgstr "無法初始化 OpenGL 3D 模擬。取消 3D 支援\n"

#: ../src/gtk-glade/main.cpp:576
#, c-format
msgid "Failed to setup 3D engine; removing 3D support\n"
msgstr "無法設定 OpenGL 3D 模擬; 取消 3D 支援\n"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:1
msgid "0"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:2
msgid "1"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:3
msgid "1x"
msgstr "原始大小"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:4
msgid "2"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:5
msgid "2x"
msgstr "2倍"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:6
msgid "3"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:7
msgid "3D operation detected"
msgstr "偵測到 3D 操作"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:8
msgid "3D rom"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:9
msgid "3x"
msgstr "3倍"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:10
msgid "4"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:11
msgid "5"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:12
msgid "6"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:13
msgid "7"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:14
msgid "8"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:15
msgid "9"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:16
msgid "?"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:17
msgid "A : "
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:18
msgid "Audio On"
msgstr "開啟音效"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:19
msgid "Axis :"
msgstr "方向軸 :"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:20
msgid "B : "
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:21
msgid "BG0"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:22
msgid "BG1"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:23
msgid "BG2"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:24
msgid "BG3"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:25
msgid "Boost : "
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:26
msgid "Config"
msgstr "設定"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:27
msgid "DeSmuME"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:28
msgid "Debug : "
msgstr "除錯 :"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:29
msgid "Down : "
msgstr "下 :"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:30
msgid "FrameSkip"
msgstr "畫面跳過"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:31
msgid "IO regs"
msgstr "IO 暫存器"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:32
msgid "Joystick Config"
msgstr "搖桿設定"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:33
msgid "Joystick controls"
msgstr "搖桿控制"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:34
msgid "Key definition"
msgstr "按鍵定義"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:35
msgid "Keyboard Config"
msgstr "鍵盤設定"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:36
msgid "Keyboard controls"
msgstr "鍵盤控制"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:37
msgid "L : "
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:38
msgid "Layers"
msgstr "圖層"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:39
msgid "Left : "
msgstr "左 :"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:40
msgid "Load State"
msgstr "讀取即時存檔"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:41
msgid "Nintendo DS emulator based on work by Yopyop"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:42
msgid "No Gap"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:43
msgid "OBJ"
msgstr "物件"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:44
msgid "Press a button..."
msgstr "請按一個按鈕..."

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:45
msgid "Press a key..."
msgstr "請按一個按鍵..."

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:46
msgid "R : "
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:47
msgid "Reset"
msgstr "重新啟動"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:48
msgid "Right : "
msgstr "右 :"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:49
msgid "Right Screen"
msgstr "視窗水平排列"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:50
msgid "Rotate Screen 0"
msgstr "螢幕旋轉 0 度"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:51
msgid "Rotate Screen 180"
msgstr "螢幕旋轉 180 度"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:52
msgid "Rotate Screen 270"
msgstr "螢幕旋轉 270 度"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:53
msgid "Rotate Screen 90"
msgstr "螢幕旋轉 90 度"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:54
msgid "Save State"
msgstr "即時存檔"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:55
msgid "Select : "
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:56
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:57
msgid "Start : "
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:58
msgid "State 1"
msgstr "存檔 1"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:59
msgid "State 10"
msgstr "存檔 10"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:60
msgid "State 2"
msgstr "存檔 2"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:61
msgid "State 3"
msgstr "存檔 3"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:62
msgid "State 4"
msgstr "存檔 4"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:63
msgid "State 5"
msgstr "存檔 5"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:64
msgid "State 6"
msgstr "存檔 6"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:65
msgid "State 7"
msgstr "存檔 7"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:66
msgid "State 8"
msgstr "存檔 8"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:67
msgid "State 9"
msgstr "存檔 9"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:68
msgid "TYPE: Auto (1B)"
msgstr "TYPE: 自動選擇 (1B)"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:69
msgid "TYPE: EEPROM1 (4kB)"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:70
msgid "TYPE: EEPROM2 (512kB)"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:71
msgid "TYPE: EEPROM2 (64kB)"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:72
msgid "TYPE: FLASH (256kB)"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:73
msgid "TYPE: FRAM (2MB)"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:74
msgid "TYPE: FRAM (4MB)"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:75
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:76
msgid "True Gap"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:77
msgid "Up : "
msgstr "上 :"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:78
msgid "View Memory"
msgstr "檢視記憶體"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:79
msgid "View Palette"
msgstr "檢視調色盤"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:80
msgid "View Tiles"
msgstr "檢視物件"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:81
msgid "X : "
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:82
msgid "Y : "
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:83
msgid "_Emulation"
msgstr "模擬器 (_E)"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:84
msgid "_File"
msgstr "檔案 (_F)"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:85
msgid "_PrintScreen"
msgstr "截圖 (_P)"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:86
msgid "_Saves"
msgstr "存檔 (_S)"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:87
msgid "http://desmume.org"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Replace this string with your names, one name per line.
#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe.glade.h:89
msgid "translator-credits"
msgstr "Ronmi Ren <ronmi@rmi.twbbs.org>"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe_Dtools.glade.h:1
msgid "      GoTo: "
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe_Dtools.glade.h:2
msgid "  Palette : "
msgstr "調色盤:"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe_Dtools.glade.h:3
msgid "16 bit"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe_Dtools.glade.h:4
msgid "16c"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe_Dtools.glade.h:5
msgid "256c"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe_Dtools.glade.h:6
msgid "32 bit"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe_Dtools.glade.h:7
msgid "8 bit"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe_Dtools.glade.h:8
msgid ""
"ARM9 cpu\n"
"ARM7 cpu"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe_Dtools.glade.h:10
msgid "BMP"
msgstr ""

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe_Dtools.glade.h:11
msgid "Go!"
msgstr "執行"

#: ../src/gtk-glade/glade/DeSmuMe_Dtools.glade.h:12
msgid ""
"cpu : ARM9\n"
"cpu : ARM7"
msgstr ""

#~ msgid "Error trying to start FPS limiter timer: %s\n"
#~ msgstr "無法啟始 fps 限制的計時器: %s\n"

